Tiktok歌都幾巧天>//<

有隊英國YouTuber 整咗首歌講Tiktok 同背後唔同嘅指控

首歌幾得意雖然曲直難分

最緊要係有手足詳細留言點解我哋對Tiktok 有咁重戒心，大家可以上去幫手like 個comment 推個comment 上去

———————
另外，如果有可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦

我哋專門幫中學手足義補等佢哋堅持讀上去
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

以下係本義補計劃詳情及FAQ：

學生必須符合以下條件：
-身體力行支持民主運動
-中學生 + 經濟環境唔允許 + 願意俾心機讀書
-服務會優先俾返準DSE考生
(有需要而又符合條件嘅學生請聯絡我哋！我哋等緊你哋！)

義師條件：
- 需為就讀或已畢業大學生
- Prefer 有DSE經驗或現時仍有教學經驗
- 義師需要提供證書相（連登仔po相法）證明學歷
(區區等人，但新界更要人！！）

FAQ:
Q. 需唔需要透露個人資料咖？我好擔心安全問題。
A. 我哋會喺學生/義師喺TG接觸我哋時，先問佢哋拎簡單個人資料，包括想補科目同時間，但絕對唔會問任何私人敏感資料。（發夢個啲野我哋就冇乜興趣聽）

另外，我哋都要求所有上堂地點喺公眾場合進行，並時刻提醒上堂時你教我學就得，唔好講自己太多野，希望大家時刻都有返安全意識。

Q. 補習形式點進行？會唔會考慮搞網上補習/tg 問功課/ 上堂形式進行？
A. 我哋嘅平台focus 喺免費私補，由admin 擔任中間人角色，connect學生同義師，義師同學生比例盡量係1:1至1:3。原因係義師可以有多啲精力去細心應付學生嘅學習需要，亦可以加強學生參與嘅motivation

現時因武肺影響，我哋亦有俾義師同學生online上堂，但始終面對面效果會最好，不過當然健康係第一考慮。

考慮到我哋自己能力同負荷，我哋platform並冇延伸做埋tg問功課或網上補習。當然我哋知道出面亦有其他手足做緊呢兩方面，所以如果學生/義師衡量自己需要後，歡迎自行選擇參與邊個平台。

Q. 呢個計劃會進行幾耐？會唔會要求義師有好長嘅commitment?
A. 短期目標係至少服務至2021年6月（應屆DSE 生考完試），因此希望每個參加計劃嘅義師都有心理準備需要幫手到至少呢個月份。

更多資料請入返上一個post

係咁意push 下先

首歌真係幾好聽 同埋佢哋啲片不嬲都幾好睇